(都市傳說一問) 有冇人知沙田偉華中心百佳隔離個好陰森嘅吉位係乜？

又暗又掛曬大紅燈籠
係咪風水嘢

入去睇下咪知

淆底

展覽

俾啲窮撚喱埋索下浸雞蛋仔味架

想問好耐

聽講沙田以前 ...

又係亂葬崗啊？